英國會議員：政府現在會否制裁林鄭月娥與夏寶龍，和把香港問題帶上國際法院？

英國郁班政務官會傷D

仲有三萬隻狗

push

首先制裁 然後去國際法院

擒賊先擒王，先制裁淋病再制裁鳩官

all talk

其實告上ICJ有乜用?
萬一輸左咁點算?
直接話中國違約之後開拖唔得?

好心你拎返走堆英籍法官啦 仲等咩姐

如果上到終極都輸既話

我建議你求神拜佛spacex移民火星一定要成功

推

ban晒一堆人移民英國先啦
包括POPO

先制裁林病 再制裁佢老公 製裁埋佢d仔

Push , sanction please

幫手做野啦7 頭
咪all talk